男朋友同佢以前暗戀既人一齊做野

(文長注意)
我同男朋友拍左啱啱好2年拖
佢識我之前一直鐘意佢個同事(叫阿A)
但阿A當時有男朋友 加上佢地年齡差 所有人都話佢地冇可能
我男朋友之後都放棄左佢（聲稱）
而阿A一直唔知道我男朋友暗戀佢

之後我個fd係佢地間公司做 就介紹左我比我男朋友識
佢地所有同事都覺得我好似阿A 無論身高 外表 性格
連我都覺我地好似...
之後我同男朋友就一齊左
作為A0既小毒毒 其實我一開始都覺得男朋友係咪因為我似阿A所以先鐘意我 但佢一直都死口話唔係

之後每次講親A佢都會好嬲
同埋佢都好錫我 我就一直冇理到
但奇怪既係 我同A見面時 男朋友會親口話我地好似

但我最近發現
1. 阿A個wts通知成日彈岀黎 佢地好似成日whatsapp
我同男朋友講番我唔鍾意 講完之後好似真係少見左阿A既whatsapp通知 (但唔知會唔會係mute/hide左)

2. 講親A 佢開口埋口都讚A靚 會話我醜樣
3. 因為佢地係同事 佢地會單獨食飯
(而呢樣野係我fd話番比我聽 佢唔會報備)

4. 我fd有時講起佢地公司野 會發現男朋友成日幫住A做野/講好說話
5. 會係IG寫有關於A既野(拍拖前) 但從來唔會岀現有關我既post

其實我知道佢地應該冇可能
而A係未結婚 唔知佢宜家有冇男友

Btw不推文 thanks

大方d 同男朋友傾
咁介意分手啦

帽事既

分手啦後備嚟嘅咋你水泡嚟㗎
你未去到咁差嘅 但係有人送上門點解唔要啊

巴打你講得好中
本身都覺得佢宜家鐘意/錫我就得 但夜晚諗男朋友鐘意既可能唔係我 就成日夜晚自己喊

你男友係咩類型男人先
大男人，有霸氣，好惡，友善，內向，外向，文靜，大方，小氣

唔同類型男人，好影響佢會唔會肯同你傾

不過都建議傾下先既

或者可以用「我有個fd有咁既情況」睇下佢有咩反應

其實佢唔係咁鍾意你架只係唔反感姐
而且陪下你對下你好佢又冇乜成本嘅
如果要你揀佢定係第二個女仔你心目中都知道佢會點揀啦

有啲嘢唔係話佢哋兩個冇可能一齊咁就大晒咁佢就冇對你唔住㗎 試吓如果個女仔主動時好嘅話你男朋友會點呀

佢係內向大細佬
呢個建議幾好 多謝巴打你建議

都係 暗示多啲你真係好憎人咁做
如果佢keep住都係咁樣 就證明佢唔介意你感受啦
早啲分手你飛佢好過佢飛你 女人青春有限揀過第二個錫自己多啲嘅 唔好浪費晒啲沉沒成本係個唔鍾意你嘅人度

呢啲男人仆街死

你唔分就做代替品

我都明
佢會點....我都唔敢諗
一路打字一路喊

我之前已經講過我唔係咁鐘意佢同阿A聯繫
Whatsapp係少左聯繫 (因為我冇再見阿A個whatsapp通知)
但一聽我fd講佢地一齊食飯乜乜柒柒我就好sad

仲要特登唔俾你知
有冇check過佢手機啊？ Check咗之後一定搵到野狠心咁分手

我都駁唔到我係代替品呢點

話完兩個似再話你樣衰，份人有幾唔經大腦先會講呢啲嘢hurt自己女朋友你不如諗下佢係咪靠得住先啦

因為我唔會check佢手機
佢唔會比pw我
話係佢私隱
咁我都明每個人都要私隱
所以本來我都有話我pw比佢知 但後尾我都轉左唔比佢知 好似公平d

真係好sad我比唔上一個4X既女仔...

偷睇啦 喺佢隔離望多幾次就記得佢密碼㗎啦
話咩手機入邊有私隱 你連佢下面係點樣都知嫁啦有咩私隱得過依個

佢用touch ID

建議分手
可能係遲早既事

樓主既Situation， 個關係唔會長久
陣痛期可能半個月以上
樓主加油
利申 過來人

多謝巴打

點解佢地會無可能 好有可能喎

年齡差太大
阿A對佢冇想法(掛)

分手